Title: Eremalche Greene
Description: Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.
Image: https://source.unsplash.com/random/?design
Date: 24/12/2020
Keywords: portfolio
Category: Ronstring
Author: Midel
Tags: cms
Published: true
Background: #519446
Color: #6ac98a
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ille incendat? Cenasti in vita numquam bene, cum omnia in ista Consumis squilla atque acupensere cum decimano. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Duo Reges: constructio interrete. Quis est tam dissimile homini. Illa tamen simplicia, vestra versuta. 

Quid ergo attinet gloriose loqui, nisi constanter loquare? Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Ecce aliud simile dissimile. In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum; 

Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Inde igitur, inquit, ordiendum est. Conferam avum tuum Drusum cum C. Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Quis istum dolorem timet? 


	Quocumque enim modo summum bonum sic exponitur, ut id vacet honestate, nec officia nec virtutes in ea ratione nec amicitiae constare possunt.




	A mene tu?
	Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus.
	Scaevolam M.
	At iste non dolendi status non vocatur voluptas.
	Easdemne res?
	Inde igitur, inquit, ordiendum est.
	Quae sequuntur igitur?
	Deinde qui fit, ut ego nesciam, sciant omnes, quicumque Epicurei esse voluerunt?
	Venit ad extremum;
	Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba.



Sapiens autem semper beatus est et est aliquando in dolore; Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Sapientem locupletat ipsa natura, cuius divitias Epicurus parabiles esse docuit. Mihi enim satis est, ipsis non satis. Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. 

Cave putes quicquam esse verius. Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex. Ex quo intellegitur officium medium quiddam esse, quod neque in bonis ponatur neque in contrariis. Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Hic nihil fuit, quod quaereremus. Quid, quod homines infima fortuna, nulla spe rerum gerendarum, opifices denique delectantur historia? Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. 

At tu eadem ista dic in iudicio aut, si coronam times, dic in senatu. Nam et a te perfici istam disputationem volo, nec tua mihi oratio longa videri potest. Ea, quae dialectici nunc tradunt et docent, nonne ab illis instituta sunt aut inventa sunt? Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Erat enim Polemonis. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? 

Recte, inquit, intellegis. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio? Num igitur utiliorem tibi hunc Triarium putas esse posse, quam si tua sint Puteolis granaria? Facile est hoc cernere in primis puerorum aetatulis. Obsecro, inquit, Torquate, haec dicit Epicurus? 


Aut pertinacissimus fueris, si in eo perstiteris ad corpus
ea, quae dixi, referri, aut deserueris totam Epicuri
voluptatem, si negaveris.

Quantam rem agas, ut Circeis qui habitet totum hunc mundum
suum municipium esse existimet?




	Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias;
	Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant?
	Ut pompa, ludis atque eius modi spectaculis teneantur ob eamque rem vel famem et sitim perferant?
	Ergo in gubernando nihil, in officio plurimum interest, quo in genere peccetur.
	Illud urgueam, non intellegere eum quid sibi dicendum sit, cum dolorem summum malum esse dixerit.



Quae cum essent dicta, discessimus. Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; Ita graviter et severe voluptatem secrevit a bono. Si longus, levis. Sed nonne merninisti licere mihi ista probare, quae sunt a te dicta? Nos commodius agimus. 


	Res enim fortasse verae, certe graves, non ita tractantur, ut debent, sed aliquanto minutius.
	Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt.
	Igitur ne dolorem quidem.
	Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media omnia aut pleraque servantem vivere.
	Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius?
	Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria.




	Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus.
	Quibusnam praeteritis?
	Praeclare enim Plato: Beatum, cui etiam in senectute contigerit, ut sapientiam verasque opiniones assequi possit.
	Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est?




	Respondeat totidem verbis.
	Dicam, inquam, et quidem discendi causa magis, quam quo te aut Epicurum reprehensum velim.
	Confecta res esset.
	At iam decimum annum in spelunca iacet.
	Quae sequuntur igitur?
	Quis suae urbis conservatorem Codrum, quis Erechthei filias non maxime laudat?
	Certe non potest.
	Nec vero alia sunt quaerenda contra Carneadeam illam sententiam.
	Ille incendat?
	Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici potest, cum voluptate legimus?
	Magna laus.
	Fieri, inquam, Triari, nullo pacto potest, ut non dicas, quid non probes eius, a quo dissentias.



Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus; Quid est igitur, cur ita semper deum appellet Epicurus beatum et aeternum? An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Idem etiam dolorem saepe perpetiuntur, ne, si id non faciant, incidant in maiorem. Intrandum est igitur in rerum naturam et penitus quid ea postulet pervidendum; Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. 

Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; Sedulo, inquam, faciam. Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba. Utram tandem linguam nescio? Quis istud possit, inquit, negare? Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. 


Cum enim superiores, e quibus planissime Polemo, secundum
naturam vivere summum bonum esse dixissent, his verbis tria
significari Stoici dicunt, unum eius modi, vivere adhibentem
scientiam earum rerum, quae natura evenirent.

Ergo in gubernando nihil, in officio plurimum interest, quo
in genere peccetur.




	Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus amicitiis praesidii.
	Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego;
	Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis;
	Quae cum essent dicta, discessimus.
	Prioris generis est docilitas, memoria;
	Modo etiam paulum ad dexteram de via declinavi, ut ad Pericli sepulcrum accederem.




	Quid, si reviviscant Platonis illi et deinceps qui eorum auditores fuerunt, et tecum ita loquantur?




